口講時代革命 腦就諗聖誕去邊玩

好撚多謝一班仲為緊埸運動行緊既人 真係見過唔少, 出黎遊行, 設計文宣, 貼文宣, 做哨, 搞工會, 國際戰線手足, 遊說團, 支持黃店既手足, CCTVB狙擊手 同埋和你lunch手足 等等

呢埸運動係要打好耐, 我都做好準備
但見好多人都回歸返港豬生活去玩聖誕party 真心唔多開心,
唔開心係在於我地玩緊既同時 有一班人係要係收容所到渡過聖誕同新年.
我唔覺得呢一年既聖誕節係值得開心

希望大家要繼續落去 唔好忘記佢地, 行埋佢地個份.
多做PR, 整文宣貼文宣, 係國際戰線上出份手 唔係就咁like左就算 起碼都留下言 report下五毛 account 等等
繼續支持黃色經濟圈, 擴大到唔止食既層面仲有入工會!

唔好問有咩可以做到. 每個人都有自己既方法, 當我地朝向同一個方向就得 最怕就係你認命
唔好忘記

港人唔好鬆懈

毒撚冇嘢好做

冇朋友約聖誕做嘢

只可以去抗爭到底

我毒故我自豪

推

TRUE, 身邊朋友諗聖誕做乜
我只想來一次 , 聖誕大遊行+大裝修

我都係

聖誕去旅行個d仆街啦

前線/積極參與運動嘅 去散個心無乜野既

我覺得
有一樣野好重要。
唔好忘記半年黎失去既野。
但同時間，亦唔好逼到自己太緊

又逼人苦行
拉

之後係街集合囉唔得咩

你食屎啦

講中你？

完全冇諗過聖誕節有咩好慶祝喎,都唔諗住洗錢

我識自稱黃既 plan 撚好曬去旅行慶祝/同男女朋友共渡佳節了
我諗得平時唔慶祝既中毒撚+意志崇高既義士 唔會慶祝
利申：毒撚

是但啦，無俾錢藍絲賺就得。
五年前平安夜咪又大把人抗爭，
今年聖誕肯定會更加多人。

咁黃都有分淺黃同深黃嘅
we just try our best is ok

一諗到有好多手足死左 完全開心唔到
而死左既手足係平時響遊行蒙面既其中一個 即係可能有一面之緣
我只係唔明d人點做到 可以separate自己去諗點慶節/可能由始至終佢地覺得死左既人只係咁岩有相同政治理念既陌生人

agree
大家可唔可以重整心態

Push

其實聖誕要放鬆下真係無可厚非
大家都知道呢半年發生咗好多嘅事 係會好唔開心
所以正正因為有情緒先要搵地方去抒發一下

我哋要做嘅係拉攏更加多嘅人企我哋呢邊 而唔係要不斷將個標準提高

都係果句 人在做天在看 最緊要自己盡咗力咁已經足夠
始終我哋真係控制唔到其他人嘅做法

一齊少啲負能量 學識去欣賞同鼓勵身邊嘅同路人

加油啦我哋一齊

如果個個都係咁嘅話會有d人情緒頂唔順，會有人jump, 雖然我自己都覺得冇乜嘢好慶祝,但唔好強求其他人

我唔去，但人地聖誕去旅行都吊真係痴撚線

Ching又俾人屌左膠架啦

邊個話玩
我等緊平安夜有行程嫁

係呀 係屌緊你仲諗去東京有咩食
仲話要去邊

好早冇左機票聖誕節去日本會去派文宣

預左 但真係要知道其實好多香港人好有心
抖一日半日可以令自己差差電下次再出力啲
因為呢次我相信唔會咁怏完 心態一定要控制得好好先可以維持

聽日有咩行動？請推行動post

Agger
已經不吃不喝左半年
唔明點解仲有人有心情食野
更莫講話過節
連廁所都唔想去

唔明點解有人仲有心情呼吸 已經無呼吸半年

唔係用口講說就夠 要做嫁

死撚左咁多人 仲有好多人受傷
依家贏左？ 仲有心情去玩

記得以前有套戲兩個國家打仗死左好多人
但臨近聖誕雙方都有共識停戰兩日
聖誕節就係有咁既意義
應該休養生息再戰

pppppp

呢度好多法師覺得你一休息就係對唔住前線既手足

苦行撚

你唔苦行你就係忘記左死去嘅義士
就係當手足係Condom
就係港豬